Zij aanzienlijk zou verbeteren, de waarde van het onroerend goed; maar ik denk niet zoveel waarde hechten aan dat voor het feit dat de arbeidskosten voor een groot aantal verdienstelijke personen, en er nog een plaats voor ontspanning en plezier voor de vele waardevolle en uitstekende personen die met plezier naar hun vakantie aan zee."
